有條力架無啦啦telegram我

點玩好

Go back to Africa

Eat some vegetable la

do you know da wae?

Wakanda forever

NIGGA!

點覆好

Go back Wakanda Nigga!

人地無諗住同你玩喔

Nigga I am adjoa. Bitch ass nigga cant even take a joke?